好想聽Edison唱防不勝防俾謝霆峰聽

：你睡過 至少我都 睡過～